侵侵律師Lin Wood : 我們要告訴北京中共政府，我們不會讓你們佔領我們的國家！這是美國，你們找錯了對手！

林伍德律師在今天喬治亞集會上直接對中共喊話：

我們要告訴北京中共政府，我們不會讓你們佔領我們的國家！
在我們的守護下，你們絕不會得逞，這是美國，你們找錯了對手！
美國再次來到了1776年建國時刻，我們將為自由而戰！